\documentclass[t, 12pt, aspectratio=169]{beamer}
% load theme and commands
\usetheme[sans, LeagueSpartan]{INSA} % requires League Spartan typeface
% \usetheme{INSA-CVL}

% encoding and french language
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}

\AtBeginSection[]{
    % comment the following if you do not want a summary at each section
    \makeINSAsummary[hideothersubsections]{PLAN DE LA PRÉSENTATION}
    % comment the following if you do not want section title pages
    \makeINSAsectiontitlepage
}

\begin{document}
% classical beamer stuff
\title[TITRE DU COURS]{TITRE TITRE TITRE TITRE\\ DU DU DU DU COURS}
% \subtitle{Sous-titre du cours}
\date[2024--25]{STPI 2A\\2024--2025}
\author[H.~R.]{Hugo \textsc{Raguet} \textit{et al.}}
\titlegraphic{\includegraphics[height=1cm]{graphics/INSA_CVL_white.pdf}}
\seminar[AP3]{Algorithmique \&\\programmation 3}

\begin{frame}[plain]
    \titlepage
\end{frame}

\section{Une section}
 
\subsection[1\up{ère} sous-section]{Première sous-section}

\begin{frame}
    \frametitle{TITRE DE LA DIAPOSITIVE}
    \framesubtitle{Sous-titre}
\begin{columns}[t,onlytextwidth]
\begin{column}{.5\textwidth}
    Du texte dans la colonne 1.
        \begin{itemize}
        \item point 1
            \begin{itemize}
                \item sous-point 1.1
                \item sous-point 1.2
            \end{itemize}
        \item point 2
    \end{itemize}
\end{column}\begin{column}{.5\textwidth}
    Du texte dans la colonne 2.
        \begin{itemize}
        \item point 3
            \begin{itemize}
                \item sous-point 3.1
                \item sous-point 3.2
            \end{itemize}
        \item point 4
    \end{itemize}
\end{column}
\end{columns}
\vfill
Quelques maths :
%
\begin{equation}
\forall \, z \in \mathbb{C}, \, \exp(z) = \sum_{n=0}^{+\infty} \frac{z^n}{n!}~; \qquad%
 \mathrm{e}^{\mathrm{i}\pi} + 1 = 0~.
\end{equation}
%
\vspace*{\fill}
\end{frame}

\subsection[2\up{nde} sous-section]{Seconde sous-section}

\begin{frame}
\frametitle{TITRE (SANS SOUS-TITRE)}
Du texte avant un bloc.
\vfill
\begin{block}{Titre d'un bloc}
    Contenu du bloc, avec des maths :
    $\forall \, u \in \mathcal{H}\!, %
     \Delta u = \vec{\nabla}\!\cdot\! \left( \vec{\nabla} u \right)$.
    %
    \begin{equation*}
        \int_{\Omega}\! \vec{\nabla}\!\cdot\! \vec{v}  \mathop{}\!\mathrm{d}V =
        \int_{\partial \Omega}\!\! \vec{v} \cdot \vec{n} \mathop{}\!\mathrm{d}S~; \qquad
        \int_{\Sigma}\! \vec{\nabla}\!\times\! \vec{w} \mathop{}\!\mathrm{d}S =
        \oint_{\Gamma}\! \vec{w} \cdot \vec{t} \mathop{}\!\mathrm{d}\gamma~.
    \end{equation*}
    % 
\end{block}
\vfill
\hfill \includegraphics[width=.3\textheight,draft]{figure1.png}
\hfill \includegraphics[width=.3\textheight,draft]{figure2.png}
\hfill \includegraphics[width=.3\textheight,draft]{figure3.png}
\hspace*{\fill}
\vfill
\end{frame}

\section{Seconde Section}

\subsection[3\up{e} sous-section]{Troisième sous-section}

\begin{frame}[plain]
        \centering
        \vfill
        \huge Merci de votre  attention.
        \vspace*{\fill}
\end{frame}
 
\end{document}
